想砌機，求意見

我上網睇左悠二個8000蚊打機list，想問有邊d位可以再改善下，budget 8000 - 9000 左右

主要想用黎玩pubg, the witcher, doom 之類既game, 第時打機d setting想起碼去到中-中高

利申：對電腦一d都唔熟，求建議

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
HDD Toshiba 3TB
SSD Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
Case ShSharkoon V1000 Window Micro-ATX

打機用煙條

係讚緊定彈緊

I5 8400

去搵塊800蚊既MSI z370 板
其他照舊

不過 其實 你冇打算升張1060既話

佢地係冇咩分別

支持下AMD都好

無大問題
hdd ssd大細可以因個人需要轉

但如果呢d配搭既話run唔run到pubg果d game 既全高配置?

z370 係咪配水冷會比較好🤔

玩到 唔lag

Run到 但係預～60fps

如果想fps 高d，係咪張顯卡要勁d先得？🤔

樓豬老母

顯示卡=.=

btw 其實CPU 係咪用Intel 會好過 AMD?

intel la

想高啲可以唔較全高 真心講淨係頭尾兩個高
中間紋理個啲較低佢都高返10-20fps
我玩落覺得想贏既話 畫質有啲地方要捨棄
你話換卡 咁梗係會高啲啦 但係1060 6gb再勁啲都去到1070 差唔多比多$1000 自己諗下